［隻狼］第3集 4月2號更新!

繼續同大家玩隻狼 多謝咁多位既支持

歡迎留低你既意見

推

打到去邊

手頭上有既片己經去到葦名城

今日繼續出片 先賣個關子 今集開始會係gameplay上有大改動 加快節湊 大家睇得過癮d

新片己出 節湊加強版